721警察冇拉白衣人理由

屌

姐係話
如果有片睇到一個人殺人
但睇唔到樣
搵唔到武器
冇人話我殺人

我係可以唔洗被警察拉

唔駛轉色
淨係問下佢條武器條例，電筒係咪武器啊？

要加枝放大鏡

能量炮ready 可以損壞你眼睛嫁

打壓到示威者抖啖氣都有罪

氧氣濃度太低
會出一氧化碳嫁
屌你 呼吸？

差佬守村果陣，白衫係拎鐵通木棍

最初就係幾百人非法集結，差佬見到都唔理

其實佢用咩理由都死

不要侮辱大家智慧

當你 同佢地一樣智力

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問